今日做淡友慘過做雞

31號下晝233沽, 原本有錢賺, 冇平倉, 同你扯番上237
夜晚6點番家鄉, 賺少少平倉

之後234再沽, 又同你扯上237

知道個trend係會跌, 但係個flow錯撚曬

下下都坐幾百點真係仲爽過俄羅斯練膽大法

利申 仲坐緊倉

屌你老母 FED

Brrrrrrrrrrrrrr

午期同夜期幅圖一鳩樣樣

做雞又爽又有錢收

做雞有幾慘？

冇淡友咁慘

其實23700先好入

得咁少錢就用細期啦 幾百點就叫晒春

事後孔明我23750沽啦

血汗錢黎

美股成日開市挾一段

係開番都等十點啦

所以咪叫你用細期 可以輸少d

唔好比時間限死自己

overall 2月3月贏左好撚多
不過今日唔知乜撚野事下下摸底
入完左之後明明有得賺少少, 但冇平, 之後連SAR都轉燈叫買上

就係咁坐左幾個鐘, 同一個mistake犯2次

要有肺炎信念！武漢加油！

贏左好多咁輸少少就唔好叫春啦

死窮鬼係咁
利申 死窮鬼

反彈浪沽乜野

你長空？ 屌，我新手交左50%本學費

有肺炎信念先冇平倉, 如果係正常日子基本上SMA短穿上+ BB穿Mid + RSI14 得50嘅話我就會忍痛平倉

圖表唔一定幫你入市, 可以用黎幫你平倉

做得淡友就預咗要等㗎喇

4月多公司公怖業績？（美股）